求片！北角有義士俾福建幫打到仆街

頭先搭車望到 十幾條友圍一個 跟住個阿叔話北角福建幫痴撚線

有片唔該share!!!!!!同埋要有人睇下識唔識義士 佢肯定斷腳

屌佢老母

仲係度話止暴制亂 除非被人打如果唔係唔會望主動打人

推撚爆佢老母

推

幫推左先

Fact?

搭番轉頭去影相FC

Factcheck ?

push for fc

圖都無張，想引義士去被人圍？

咩事？同埋點知係示威者？

有相先講

有無相?

p牌泛濫

WTF

無Fact Check 講乜鳩

圖 or 老母

唔係p牌 係推去FC 真係有事咁點?

圖都無張
On9 p牌

同埋段片係夜晚即係唔係而家 可唔可以推完at least 有人話到個個義士無事先屌呀

咁大單野,有無圖

一手片/圖please

有fact check 唔撚洗求片啦下嘛

你話你望到 實際位置呢?

推
求fc求片

乜撚都冇你fact check左去邊？

又話撘車望到？

咁段片可以係見到background係夜晚?

一句講晒有定無 要搵就幫手搵

可唔可以有質素少少

屌你老母肯撚定又係台灣果段

乜撚都冇咪柒學人開post喇唔撚該你p牌仔

樓主三毛引我地去死

我仲諗住陣間去貼野，係邊個位置？

fact check?

求片！百慕達三角有義士俾外星人打到仆街

你share 出黎呀咁

贏民心 不與衝突

有fact check 先啦

呢段呀嘛 唔好一日一個post喇唔該你班p牌大佬

嗡乜撚野呀你個on9 仔 又搭車睇到 又話睇片

應該普通街坊黎，Sosad

屌你垃圾樓主
如果係假既三毛仆街死
真既話你見到打鬥第一時間走？
真與假都好樓主正仆街

無圖無片
條link又唔關事，好難信喎

請fact check，如果唔係好大機會係樓主想引義士過去唔知想點

推！

On9 P牌咪撚衝出嚟柒啦唔該

乜撚都無係到9 up, 無圖無source, 未有fact check 之前一律用不推文回覆

個段假嫁p牌仔 fc左先出黎柒啦

不推文回覆

圖呢？

片 求fc

大陸果段片？

唔好幫佢推

大陸定唔知台灣既

圖呢

show Blocked User - Python_9
放假標題
放片唔fact check
大家block鳩佢
唔洗再覆佢

退步左啦三毛，至少造條片出來呀

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

台灣舊片嚟架
啲對話係講緊條友唔還錢

用推文回覆啦

又你邊個親戚send比你啊

文宣，講事實真相

FC
唔好亂推害啲兄弟俾人圍

幾年前嘅台灣新聞

屌 舊野嚟